Twice Momo 金希切甜蜜度蜜月

屌你我好想屌momo好想屌好想屌好想屌
金希切快啲撞車斷腳死落地獄永不超生

希切係好人黎

佢仆街死

想洗她面奶..

你有你開po鬧
人地晚晚happy
你阻到佢咩?

人地cctai開post就光復到香港
咁我開post鬧佢點會無用？

屌佢老母 第1,2張圖睇下對奶都唔撚比?

過份

啲架妹係好撚自私

唔好嬲

幸福賓周

唔好咁

可能屎眼都玩埋

就咁睇到少少 都覺得個衰妹好大波

DLLM後面幾張真係有種人妻味

同希激去?

留番俾希大人睇

你班毒撚有咩資格睇希澈夫人既銅體

希澈條撚樣咩都睇過晒
我地連波邊都冇得睇..

當the once係乜

希切應該會同SJ 班手足分甘同味

ON9CE都有份，有份出酒店機票condom錢

人地同家姐去 好快你地班毒撚激動少陣..

MOMO+家姐+希澈一齊去唔得?

比希切扑幾日再做有錢佬隻伴遊雞